有冇人玩角斗士英雄Gladiator Heroes

其實都出左一段時間
不過最近出左clan 戰
睇下有冇巴打本身都有clan
想輕鬆玩

角色養成
可以睇到d斗士有咩技
初玩可以洗下技先

利伸我0課，佢周不時戰鬥完會開箱送雕像
拎到雕像就可以開D 斗士~ 至於GAME最勁既斗士係5星
你可以拎好多1-2星雕像開完賣左佢 就會夠鑽開5星
又係輕鬆玩
戰鬥係根據你角斗士種類再排攻擊次序
刺客>矛>盾戰>大隻佬

無體力制的

見冇人理你
我就岩岩單左
有冇咩攻略

剩係練一開始既角色都好夠
視乎你自己鐘意咩技
我覺得技既配搭 係呢隻game最好玩既地方
每種角斗士有自己既技pool，到開新技個陣就會隨機出
除非真係好唔適合你用~唔係一開始儲夠3隻 就得
留石玩5星

幫巴打推一推

有玩 ?

抽既裝備可以顯示出黎

打背脊傷害X2
用鎚有機會打暈人
盾戰最好配個誘敵 等人扑你
刺客就閃避 (但近牆就閃唔到)
放技由你控制
但放完角色佢只會揀有利既敵人去打
放心唔會低能ai